<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
	<channel>
		<title>ＡＶ動画の有料アダルト３０選！カッパ（・Θ・）【２０２３年版】</title>
		<link>https://av-kappa.com/</link>
		<description>ＡＶ動画の有料アダルトサイトの一覧２０２３年（最新版）です！有料でもいいから、安全で良いＡＶ動画サイトに入会したいと思っている人。簡単手軽に見るけることができるように解説しています。サブスクサイト多数紹介中！穴場でおすすめはないかを探している人だけ来て下さい！</description>
		<language>ja</language>
		<pubDate>Fri, 3 Mar 2023 15:49:58 +0900</pubDate>
		<lastBuildDate>Fri, 3 Mar 2023 15:49:58 +0900</lastBuildDate>
		<item>
			<title>【天然むすめ】【パコパコ】１０％割引クーポン！（・Θ・）</title>
			<link>https://av-kappa.com/otoku/10paccoupon2.html</link>
			<description><![CDATA[
素人【天然むすめ】熟女【パコパコママ】割引クーポン情報【天然むすめ】と【パコパコママ】で使える「10%割引クーポンコード」あります！期間限定キャンペーンです。ご利用はこちらのコード↓をクーポンの入力欄にコピペすればOK、適用価格が表示されます。$20以上のプランで利用できます。「天然むすめ」の10%OFFクーポンコードTEN10FEB&nbsp;⇒　http://www.10musume.com/coupon/クーポンを確実にご使いたい場合は↑上記の専用URLからご利用下さい。「パコパコママ」の10%OFFクーポンコードPACOXXXX&nbsp;⇒　http://www.pacopacomama.com/coupon/クーポンを確実にご使いたい場合は↑上記の専用URLからご利用下さい。「天然むすめ」 有効期限：～2020年2月26日「パコパコママ」 有効期限：～2020年2月24日割引クーポンコードの使い方「天然むすめ」でのクーポンの使い方手順天然むすめの入会案内（クーポンコード専用URL）⇒入会案内⇒「お申し込み」⇒「クーポンコードの利用」欄に、割引コードTEN10FEBを入力⇒「適用する」ボタンを押すと、割引額と割引後の金額が表示されます！「パコパコママ」でのクーポンの使い方手順パコパコママの入会案内（クーポンコード専用URL）⇒入会案内⇒「お申し込み」⇒「クーポンコードの利用」欄に、割引コードPACOXXXXを入力⇒「適用する」ボタンを押すと、割引額と割引後の金額が表示されます！※今後のより良いサイト運営のためにもクーポンコードの利用状況を把握したいので、ご利用の際は上記の「専用URL」から入力していただけると助かります(_ _*)金額が割引になってない！？ご安心ください、一番上の金額じゃなくて、先ほど入力した「クーポンコードの利用」欄のところを見ていただければ、ちゃんと適用されているはずです！クーポンコードが利用できるのは！？今回の30ドル割引クーポンコードは「天然むすめ」と「パコパコママ」の月額プラン（180日会員）で利用できます。&nbsp;数ある素人アダルト動画サイトの中でも、若い子なら「天然むすめ」人妻熟女なら「パコパコママ」が日本で一番人気のサイトです！口コミや評判、料金コースなどを見たい方はコチラ↓からどうぞ～。⇒　天然むすめの評価、会員口コミのページを見る⇒　パコパコママの評価、会員口コミのページを見る
			]]></description>
			<pubDate>Thu, 10 Oct 2019 06:47:46 +0900</pubDate>
			<guid isPermaLink="true">https://av-kappa.com/otoku/10paccoupon2.html</guid>
		</item>
		<item>
			<title>アダルトサイトの年間パスを販売中！（・Θ・）</title>
			<link>https://av-kappa.com/otoku/annualpass.html</link>
			<description><![CDATA[
有料アダルトサイトの年間パス情報ーー！1年間コースへの入会が出来る年間パスの販売が行われるアダルトサイトは少ないもので、ほんの数サイトでしか見たことがありません。しかも出現率がメチャ低い！有料アダルトサイトの中でも特に人気があって、なおかつ長期コースへの入会者数が多いサイトのみ（カリビアンコムや一本道、パコパコママ、天然むすめなど）でマレに行われるキャンペーンです。世間でいう夏や冬のボーナス時期、年始年末などの大型連休あたりに、たま～に気まぐれでこの年間パス販売を発動させます。しかも数日～長くても1週間ぐらいの超期間限定。年間パスなら、もちろん1ヶ月より、3ヶ月より、6ヶ月よりも割引率がグッと大きくなるので、見つけ次第当サイトでもお知らせしているのですが、1年に1度お目にかかれればいい方です。なので運よくお目当てのサイトで年間パスの販売が行われていたら、ラッキーなんですよ！お得な年間パスが購入できるアダルトサイトは？？--> 期間: 11/22 - 11/27通常額:$440→販売額:$390 (割引額$50)パコパコママ公式サイトへ現在有効な年間パスの販売はありません現在アダルトサイトで買うことのできる年間パスは、残念ながらありません。一番最近では「パコパコママ」でしたが、2020年7月17日で終了してしまっています-->販売期間は終了しました-->年間パスの過去キャンペーン情報いつどのアダルトサイトで年間パスの販売が行われたのかキャンペーンの頻度などが目安にでも分かれば、今後の購入の参考にならないかなと思い、まとめてみました。2014年からさかのぼってみたんですけど、取りこぼしはあるかもしれませんが、本当に少ないですねー。年間パス販売期間サイト名ジャンル2019/11/22～11/27パコパコママ熟女2019/7/4～7/17パコパコママ熟女2018/12/27～2019/1/7一本道AV総合2018/12/6～12/17パコパコママ熟女2018/8/2～8/15パコパコママ熟女2017/12/27～2018/1/9一本道AV総合2017/10/4～10/18天然むすめ素人2017/8/10～8/21パコパコママ熟女2017/1/7～1/11カリビアンコムAV総合2016/12/23～2017/1/10一本道AV総合2016/7/5～7/12パコパコママ熟女2016/1/8～1/12カリビアンコムAV総合2015/1/9～1/12カリビアンコムAV総合2014/7/2～7/17天然むすめ素人2014/7/2～7/9一本道AV総合2014/7/2～7/7パコパコママ熟女年間パス以外でも、今現在割引キャンペーンを開催中の有料アダルトサイトや、クーポン情報をまとめたページもございます。少しでもお得に楽しめるように、ぜひぜひご活用くださいませ～！⇒　随時更新！有料アダルトサイトで使える割引クーポン一覧
			]]></description>
			<pubDate>Fri, 21 Jun 2019 09:25:22 +0900</pubDate>
			<guid isPermaLink="true">https://av-kappa.com/otoku/annualpass.html</guid>
		</item>
		<item>
			<title>カリビアンコムプレミアムの感想と体験談　｜　会員口コミで比較（・Θ・）</title>
			<link>https://av-kappa.com/av/ppv.html</link>
			<description><![CDATA[
カリビアンコムプレミアム会員の口コミとクーポン情報総合評価：★★★★★MAX！（56件の口コミ）割引キャンペーン中&nbsp;カリビアンコムプレミアムは老舗「カリビアンコム」が運営する単体動画販売サイトです。見たい分だけ、選んで購入！最近は、アニメ作品に力を入れていて、人気のエロアニメシリーズをたくさん扱っています。しかも、作品ごとに購入できるので、エロアニメ初心者にも安心！カリビアンコムプレミアム公式サイトへ1作品毎で買える単品動画はコチラ安全？危険？カリビアンコムプレミアムは大丈夫？カリビアンコムプレミアムは、有料アダルトサイト界での安全性トップクラスです！⇒　サイトの安全性を4段階でランク付け！安全性のランク付け基準はコチラベリサインSSL証明済みで安全です！&nbsp;カリビアンコムは、信頼できるウェブサイトの証ベリサインにてSSL証明済みのセーフサイトです。インターネット上で個人情報やクレジットカード情報などの大切なデータを暗号化して送受信できる仕組みになっていますので、安心してご利用いただけます。カリビアンコムプレミアムは業界最大手であるDTIサービス社のグループに所属しています。クレジットカード決済はもまた、DTIサービス社が行っていますので、安全面での心配は無用です。カリビアンコムプレミアムをはじめ、DTIグループ内の有料アダルトサイトでは、悪いウワサや被害、トラブルの話を全くと言っていいほど聞いたことがありません。夜間や休日の急なトラブルにも即対応してくれる、年中無休24時間対応のサポートセンターがあるのも大手ならではですね！&nbsp;カリビアンコムプレミアムはこんな人におすすめ！エロアニメの定番作や人気シリーズを見たい方一般的アダルトも見たいDVD並みの高画質で見たい好きな作品だけ見られればいいできれば低料金な方がいいカリビアンコムプレミアムに入会した会員の口コミレビュー良いところどうしても全編見てみたい作品があり、１ヶ月の会費を払うのは、ちょっと高すぎると思っていたので、気に入った作品だけ買えてよかったです。作品１本ごとに購入できるので、低価格で見ることができるのが良い。有名な作品や人気の作品がたくさんあるので、なんども利用したくなる。画像がとても綺麗で満足です。ダウンロード速度も充分速く、快適です。画質を選んでダウンロード出来る点が他になくポイント高いです。まったく問題なしです。見たかったアニメが全部ありました。全ての作品にすぐ再生できるストリーミングサンプルがあるので、予め画質などがチェックできて便利。あまり良くないところアニメ作品は、結構多いが、比較的新しい作品しかない。マニアックなものが少ない。スマホで購入しても、ストリーミングで見れない。PCでしかストリーミングで見られない。オリジナル作品がない。他のAV作品と比べると、アニメの数が少ない。おすすめは、まとめ買いチケットプランです！&nbsp;１本から購入できるので、最初は、１本だけ購入しようと考えると思いますが、カリビアンコムプレミアムの保有動画の豊富さから、結局、ついつい何本も購入してしまう人がほとんどです。それもそのはず、カリビアンコムプレミアムではアニメ作品だけじゃなく、一般的なアダルト作品の品揃えも豊富！まとめ買いチケットを利用して購入すれば、超安価で購入できます。まとめ買いの説明ページはコチラカリビアンコムプレミアム詳細データ2022年1月現在料金表単品購入です。まとめ買いチケットは月をまたいでも有効で、月初でも月末でも関係なく同じ期間利用できます！コース料金1本購入$18〜352本まとめ買いチケット購入$453本まとめ買いチケット購入$654本まとめ買いチケット購入$855本まとめ買いチケット購入$100ドル決済です⇒　1ドルは今いくら？基本データジャンル運営開始タイトル本数追加更新頻度オールジャンルオリジナル独占動画あり2001年4月～4,200本以上最新動画リストを見る毎日1～2作品配信方法スマートフォン対応画質／画面サイズダウンロードストリーミングあり(PCのみ）スマホ対応あり高画質　フルHD、HD大画面　1280x720DRM制限カリビアンコムプレミアムでダウンロードした動画には視聴期間の制限がないので、退会後も再生できます支払い方法クレジットカードVISA（VISAデビット可）/MasterCard/DinersClub/JCB及びそれらの提携カードカード請求明細「DTI SERVICES, INC」と記載されます。「カリビアンコムプレミアム」や「アダルト」と書かれることはありません。カード以外の支払い方法銀行振り込みにも対応しています。⇒　料金表はコチラから確認できます前もって退会方法を確認しておこう！カリビアンコムプレミアムは、動画１本から購入できる単体購入サイトですが、購入すると自動的に購入。なので、退会会員ログインページの「D2Passマイアカウント」からいつでも簡単に行えます。申請をしないと自動で継続になる課金システムなので気を付けましょう。早めに退会申請をした場合も、チケットは有効期限内までは引き続きサイトで利用できますから、うっかり退会し忘れても月々の会費を払うサイトではないので、望まぬ課金・・・なんて失敗がありません。つまり退会する必要なし！安心です！それからカリビアンコムプレミアムでダウンロード保存した動画に視聴期限はありませんので、退会してしまってもいつでも好きなときに再生できますよ！【まとめ】カリビアンコムプレミアムとは？つまりこんなサイトですカリビアンコムプレミアムに入会した会員の口コミレビュー（良い評価、悪い評価）に書いてあることは、カリビアンコムプレミアムもしくはその同グループサイトの会員になっていないと見ることのできない、貴重なデータです。実際には入会したことのない人が、大型掲示板などでテキトーに憶測で言っている評価や批評を10見るよりも、現役リアルユーザーの本音の口コミを5見る方が、ずっと参考になりますよね。実際に入会している人、したことのある会員の口コミレビューを簡単にまとめますと、アダルト動画だけじゃなく、アニメもかなり充実しています。結論、ページのこんな最後の方の文章まで読むほどカリビアンコムプレミアムが気になっているのなら、迷わず入会してみては？大丈夫です。こんなにクオリティの高い良いサイト他に無いですよ！サンプルの再生はもちろん完全無料です！超簡単！カリビアンコムプレミアムへの入会登録の流れカリビアンコムプレミアムでよくある質問Q＆Aを見るカリビアンコムプレミアムには年中無休24時間対応のサポートセンターがあります。メール、電話、チャットで問い合わせが可能で、会員じゃなくても親切に対応してくれます。管理人カッパに聞きたいことがある場合は、このサイトのページ左上にあるお問い合わせ（カッパの顔がある所）からお気軽にどうぞ！
			]]></description>
			<pubDate>Mon, 21 Aug 2017 12:32:38 +0900</pubDate>
			<guid isPermaLink="true">https://av-kappa.com/av/ppv.html</guid>
		</item>
		<item>
			<title>男銃の感想と体験談　｜　会員口コミで比較（・Θ・）</title>
			<link>https://av-kappa.com/gay/gb-dangun.html</link>
			<description><![CDATA[
男銃のクーポンコード【最新版】あります！総合評価：★★★★☆（9件のレビュー）&nbsp;ガチムチ、陵辱、調教などのジャンルが好きな方なら男銃！イケメン動画も多いので、一粒で二度おいしいゲイサイト。スマホ対応あり、ハイビジョン高画質×大画面！5ドル割引クーポンコード対象サイト。 男銃の公式サイトへ男銃の 5ドル割引クーポンコード &nbsp;日頃の感謝をこめまして、男銃で使える割引クーポンコードを発行しています。期間限定ですのでぜひご利用ください！ 5ドルOFFクーポンコード：d74XrJ※男銃でクーポンコードを確実に利用したい方は、こちらのクーポンコード利用 専用URLから登録して下さい（そうでないと割引が反映されない場合があるようです）&nbsp;クーポンコードの使い方「入会案内」⇒「お申し込み」⇒「クーポンコード」の入力欄に「d74XrJ」を入力⇒「登録確認」をクリック！⇒割引額と割引後の料金が表示されていればOKです！男銃は安全？危険？男銃は、ゲイ動画サイト界で安全性問題なしです！⇒　サイトの安全性を4段階でランク付け！安全性のランク付け基準はコチラSSLサーバー証明済みの安全なサイトです！&nbsp;男銃は、信頼できるウェブサイトの証、StarfieldにてSSL導入済みのサイトです。これはWebサイト運営者の身元確認を行って発行される証明書であり、インターネット上で個人情報やクレジットカード情報などの大切なデータを暗号化して送受信できる仕組みになっていますので、男銃を安心してご利用いただけます。男銃は、業界大手で長年の実績をもつSBSグループに所属していますので、利用するにあたって何の問題もない安全なサイトです。アダルトサイトにクレジットカードを利用するのが心配という方もいるでしょうが、入会登録時の個人情報やカード情報は決済代行会社に渡るものであり、男銃などのアダルトサイト側が管理するものではありませんのでご安心下さい。&nbsp;男銃は、こんな人におすすめ！色々なジャンルのゲイ動画をたくさん見たいとくにガチムチ、筋肉、陵辱、調教などが好きなるべく安全性が高いところがいいDVD並みの高画質で見たいPCだけじゃなく、スマホからも利用したいVIP専用の縛りがなく、初日から全作品見られる所がいいお得な割引キャンペーンがあると嬉しい⇒　男銃には、5ドル割引クーポンコードがあります！同ジャンルでもう少し低料金なのは？⇒　男道ミサイルをチェック！おすすめポイントといまいちポイント良いところガチムチ、筋肉、陵辱、調教のゲイ動画が充実していることで有名だけど、実はイケメンやジャニ系もけっこうある。作品の9割がモザイクなしの。ハイビジョン高画質×大画面でバッチリくっきり見える。PCと併用して、スマホやiPhone、タブレットからも利用できる。（スマホだけの割安プランも）男銃にはVIPシステムが無いので、1ヶ月コースでも全てのビデオが初日から見放題！継続利用する会員が多く、満足度の高い安心サイト。 あまり良くないところ週末に1作品ずつしかアップされず、更新頻度が少ない。配信されていた動画が、突然消されてしまうことがある！（管理人：気になったものは早めにダウンロードしておこう！DLした動画は、男銃を退会してからでも再生できます）月額がやや高い。詳細データ2022年1月現在ジャンル運営開始動画本数追加更新頻度　ゲイオリジナル独占動画あり2010年～660本以上最新動画リストを見る週に1作品ずつ配信方法スマートフォン対応画質／画面サイズ1日のDL制限ダウンロードスマホ対応あり高画質　ハイビジョン大画面　1280x72010GB　DLに余裕ありDRM制限男銃でダウンロードした動画には視聴期間の制限がないので、退会後も再生できますVIP会員特典特になし男銃の料金表利用期間は「入会した日から○日間」です。月をまたいでも有効で、月初でも月末でも関係なく同じ期間利用できます！クーポンコード「d74XrJ」で下記料金より 5ドル引きになります！コース料金会員種別1ヶ月会員（30日）＄79（一日あたり約2.63ドル）&nbsp;2ヶ月会員（60日）＄153（一日あたり約2.55ドル）&nbsp;3ヶ月会員（90日）＄227（一日あたり約2.52ドル）&nbsp;6ヶ月会員（180日）＄444（一日あたり約2.46ドル）&nbsp;ドル決済です⇒　1ドルは今いくら？男銃の支払い方法クレジットカードVISA（VISAデビット可）/JCB/MasterCard及びそれらの提携カードカード請求明細「MAXX international」「DWTRANS.NET」「DNW-DWSERV.COM」「DWSERV.COM」のいずれかで記載されます。「男銃」や「アダルト」と書かれることはありません。カード以外の支払い方法電子マネー決済にも対応しています。⇒　男銃の料金表はコチラから確認できます前もって退会方法を確認しておこう！退会したいときは、男銃の公式サイトのページ最下部にあるサイトマップ内「退会手続」から、いつでも簡単に行えます。男銃では申請をしないと自動で継続になる課金システムなので気を付けましょう。早めに退会申請をした場合も、もともとの有効期限内までは引き続き男銃の有料会員としてサイトを利用できますから、うっかり退会し忘れて望まぬ課金・・・なんて失敗がありません！つまり、男銃では退会を予約しておけるので安心です！男銃でダウンロード保存した動画に視聴期限はありませんので、退会後もいつでも再生できますよ！【まとめ】男銃とは、つまりこんなサイトです男銃のおすすめポイントといまいちポイントに書いてあることのまとめです。「期待ハズレ！」とか「失敗だった！」というようなガッカリ感は「よく知らずに入会してしまった」時によく起こります。なので良い所ばかりでなく悪い面も知っておくことが大事ですよ！納得した上での入会なら、男銃は満足して長い期間楽しめるサイトとなることでしょう。男銃の良いところ、悪いところ両方を踏まえて簡単にまとめますと、男道ミサイルとどちらが良いかをよく比較されるサイトでもあり、とくにガチムチや筋肉系が好きなユーザーから根強い人気があります。全作品の9割近く、ほとんどがモザイクなしので配信されていて、アナルも先端も丸見えです。しかもは男銃ハイビジョン高画質ですからね。ばっちりクッキリ見えちゃいます。男道ミサイルと同じくこちらもVIP会員システムが無いので、30日の一番短いコースであっても初日から男銃にある全ての作品が、正真正銘見放題できます。スマホからも見られるし、なかなか使い勝手の良いサイトですよ。男銃は実は次月も継続して利用する率の高いサイトなので、ユーザーの満足度が高いということがわかります。男銃でのサンプルの再生は、もちろん完全無料です！超簡単！男銃への登録の流れ※入会の際は、お得な5ドルOFFクーポン⇒d74XrJをご利用ください※男銃でよくある質問Q＆Aを見る男銃には、まだ会員でなくてもいつでも質問等ができる問い合わせがあり、48時間以内に返事をくれるシステムになっています。管理人カッパに聞きたいことがある場合は、このサイトのページ左上にあるお問い合わせ（カッパの顔がある所）からお気軽にどうぞ！ほかの類似サイトとも比較してみよう！男銃とよく比較されているのは、このサイト！男道ミサイル★★★★★ゲイサイトの老舗で人気NO.1。運営歴も長く会員ユーザーも多いので、安心して利用できる。エッチな0230★★★☆☆男同士のSEXよりもノンケ素人のオナニーがメイン。おしっこや勃起特集など、ペニスのドアップ企画も多数。
			]]></description>
			<pubDate>Wed, 15 Mar 2017 08:47:37 +0900</pubDate>
			<guid isPermaLink="true">https://av-kappa.com/gay/gb-dangun.html</guid>
		</item>
		<item>
			<title>【カリビアンコム】特別割引クーポン（・Θ・）</title>
			<link>https://av-kappa.com/category34/caribcoupon.html</link>
			<description><![CDATA[
 【カリビアンコム】特別割引クーポンコード総合評価：★★★★★MAX！（56件の口コミ）割引キャンペーン中-->&nbsp;カリビアンコムは会員数も最多の老舗。初心者はもちろん、他サイトを見て回った中級～上級者も入退会をくり返す、安定の人気ぶり。スマホ、ストリーミング対応。フルHD高画質ありで毎日新作がアップ！カリビアンコム公式サイトへ【カリビアンコム】で使える「100ドル割引クーポンコード」あります！期間限定キャンペーンです。ご利用はこちらのコード↓をクーポンの入力欄にコピペすればOK、適用価格が表示されます。年間プラン（360日間）で利用できます。■100ドル割引クーポン→NEBIKISS←【対象プラン】年間プラン（360日間）のみで利用可【金額】$440 -> $340【有効期限】2023年3月31日まで100ドル割引になるクーポンコードは2023年3月31日までの期間限定ですので、上手にご活用くださいませ～。★カリビアンコムの今月の配信作品おすすめは、年間プランです！&nbsp;まずはお試しにと30日プランを選ぶ方も多いですが、カリビアンコムでは結局、途中から年間プランへ乗り換え（アップグレード）をする人も多いということが、データから分かりました。実は料金も一番お得なのが年間プランです。月間プランを毎月継続して年間プランと同じだけ利用した場合、実は$78も多く払うことになります。つまりほぼ2ヶ月分以上が余分にかかってしまうってことですね！⇒　サンプルの再生はもちろん完全無料です！超簡単！カリビアンコムへの入会登録の流れカリビアンコムへの入会手順を図解でくわしく見たい方はコチラ！
			]]></description>
			<pubDate>Thu, 2 Mar 2017 10:54:27 +0900</pubDate>
			<guid isPermaLink="true">https://av-kappa.com/category34/caribcoupon.html</guid>
		</item>
	</channel>
</rss>
